

 
Na stránke nájdete tak ako minulý rok pripravené sekcie, ktoré Vám pomôžu či už so správnym výberom formulára (pomôcka), alebo ako vyplniť konkrétny formulár (návody a poučenia). V neposlednom rade tu tiež nájdete inteligentné elektronické formuláre, ktoré Vám uľahčia vypĺňanie a výpočet položiek vo formulároch. Pre tých ktorí potrebujú diskutovať o rôznych otázkach alebo potrebujú pomôcť je na stránke pripravené diskusné fórum.  
Stránka je navrhnutá s jednoduchou grafikou, aby bolo načítanie všetkých stránok čo najjednoduchšie a tiež najrýchlejšie. Veľa ľudí sa do internetu pripája ešte pomocou dial-up. Pevne dúfam, že všetci ktorých sa vypĺňanie formulárov ročného zúčtovania zdravotného poistenia týka budú aspoň trochu spokojní.   
 
 
Nechcem tu diskutovať na tému prečo, načo, začo .... RZZP, na to sú iní a kompetentnejší ľudia.  
 

